有冇人有辦法可以係iphone到玩gba啲game

以前都仲可以玩到，但依家更新到iOS 13之後就好似無哂辦法咁有冇人有計好想玩返gba嘅寵物小精靈

推

1

試下先 thanks 巴打